夜深了 入嚟玩下你問我答

冇主題嘅你問我答
你問咩我答咩
可以講下心事 可以安慰下你

你係咪處女？

處女座